台灣捐口罩！她卻說「呃...」 新加坡總理夫人遭台灣網友圍攻

2020年4月12日 上午12:23

武漢肺炎蔓延全球，各地「口罩荒」越來越嚴重，好險台灣在疫情爆發之初隨即禁止口罩出口，先穩定國內防疫物源，才未出現醫療物資短缺情況，甚至現在還有能力捐口罩給疫情嚴峻國家，備受國際讚賞，然而新加坡總理夫人何晶卻不以為然，得知台灣捐口罩的消息後竟表示「Errrr…（呃...）」，似乎不太領情，這也讓她的真實身分被網民起底。

何晶被爆料是新加坡新科工程（ST Engg）的執行董事及CEO（Executive Director & CEO），背後最大股東為淡馬錫控股。新加坡政府財政部則擁有淡馬錫控股的100%的股權，何晶自2002年被指派為CEO後，已長達18年。

新加坡新科工程原本有兩條口罩生產線設置在台灣，但因台灣政府先前下令禁止口罩出口，因此初期生產的口罩無法舒緩新加坡急缺物資的情況。

台灣網友紛紛湧進何晶的臉書留言版圍攻「妳的Errrr讓很多台灣人看清楚新加坡了」、「這是首相妻子？呃.......」、「最好為你愚蠢的行為道歉」、「不知感恩，你這種人應該會被天譴，舔共者必亡」、「不喜歡台灣的口罩 請退回台灣，世界上還有更多人需要」。

啲 monkey state 可以不理，

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

垃圾國家

MonkePore